fb稱準備好刪除特朗普違標准帖子

Facebook(fb)營運總監桑德伯格(Sheryl Sandberg)表示，fb已經做好準備，將會刪除美國總統特朗普(Donald Trump)可能發布的任何違反公司標准的帖子。

桑德伯格指出，假如特朗普違反fb的仇恨言論標准，或提供關於選民壓制或新冠病毒的虛假訊息時，該相關帖子就會被刪除。

她補充稱，fb上周推出投票訊息中心(Voting Information Center)，將有助向用戶提供有關大選的準確訊息。

fb稍早前遭受員工的批評，因當時該公司決定不刪除或審核特朗普在5月下旬發布的一個帖子。特朗普在該帖子中提到「黑人的命也是命」(Black Lives Matter)抗議活動時稱「敢搶劫就開槍」。